藍色

負
皮

就5點

女既話 我切埋俾你又點話